誇世代大結局 (27)

最後一集

冇張繼聰齊你老母

歐陽波比呢

紙板波比

無Ali???

紙板Ali

好唔捨得

Tvb小氣器

無哂d主角

好尷尬...

張繼聰都冇，屌你老母含撚啦tvb

helen 同KC

咁多主角都冇

做未？

播就播啦
整埋啲垃圾event

主角呢

做乜鳩

Tvb賤撚到仆街
完全唔提張繼聰
食撚屎屌你老母

開始

今集1hr 定2hr

走音

男一得阿mo一個

張生成套野既重點 提都唔提

後面個mon都冇左張繼聰

好撚難聽首主題曲

個豬頭好正

有冇懶人包點解walking俾tvb封殺

邊個扮？其實

係街食飯無得睇

benz 發威

有d唔捨得

佢公司同tvb打官司

根本就係食咗平時 D 廣告時間用嚟做 show

幾時全家一齊驗DNA?

咁可兒係執返嚟

牙七

又bbq

Cls

Benz好型

咁都得

愛人→四哥→舅父→愛人

屌

洗咩叫醫生讀

尚家最多係乜嘢？

d有錢人冇野揾野黎做

bbq

開返個尋親記

個女會唔會之前出左場

好sweet

咁就講解完

咁都得 夾硬黎

KC

等阿五有鏡頭

David仔

亂撚到

終於講kc

江嘉敏好撚正

Kc先係幕後玩家

KC係大佬

係現場睇現場

Kc

David 仔係邊個

真係唔知

又有神秘人

KC都有戲份

南斯拉夫邊有咁多亞洲人可以調轉

點只

又調包..

有d廢呢段

點只呀

kc 係咪要去隊冧呀john

多手

1000萬啦

benz咁講分分鐘最後真係個女出返黎

KC隻狗

屌你支持亞mike殺撚左宋仲基

起歌

Ali

咁快起歌

尋寶圖總監

尚家精神...

最後一晚ali

趕時間呀

肚都未有就咁辛苦

米缸跟住人哋

Ali唔好有事呀

抱起嚟屌

Ali下把生瘡

我想要哂尚14567

其實全部都係夢

三個只能活一個

比個老三你算啦

一可以做情侶就俾mike射一槍會唔會太快

真 女神

1都可以走埋

咁快知龍鳳胎

將來嘅龍鳳胎出世即係paris......

一屍 3 命

得一粒鐘

有尚4 已經 滿足

佢啲表情好撚過癮

西班牙烏蠅咁勁

咁我要慶端好過

買3送2

黑仔

陳豪白色西裝咁難carry都carry到

四係我架
五六七你自己揀

重口味

孖4會死

i am the king of the woooooooorld

男定女

尚4男 walking

Bingo 知我心意

我要慶莊

1正wo

化驗所九成收入都係尚家比

又龍鳳胎
星戰咩

I AM THE KING OF THE WORLD

有d擔心一粒鐘講唔講得晒
好心就cut撚左溏心3啦

慶莊後生

係 好淫

係咪星球大戰Anakin果段 又龍鳳胎 又宇宙大帝

突然覺得宇宙大王係bobby
汪子勁同巫婆係陳豪仔女

wtf

爆樽

I am the king of the world!

walking廢到

Walking rip

walking

打鳩我walking

咁撚狗

Walking dead

點樣講唔晒

汪子勁係旭仔喎

雕兄

米缸癡撚線

慶莊就有你份

提早要磅重卡

佢要拎卡救ali?

KC支槍

假鎗咋？

咁點會打walking

講起佢攤果野就好撚笑

又諗起佢地慫恿我跳樓

我都有諗
可能都叫旭仔

古惑的槍

Walking 我真係好鍾意佢呀

屌
搞我walking

你個名

謝生又講佛偈

誇到盡接觸邊度有得睇?

gay

3p

陳豪谷得好行

walking死左？

咁快就一節

馬鞍山

幾快

會唔會呢個位換左靈魂

宋仲基正仆街

唔好搞Walking呀

睇得咁偏

d鼻窿好搶戲

攬埋一舊做乜

又換靈魂

一知道阿七唔係親生就wfc，係咪太現實

三個互換呀

d卡拋走哂

我覺得係

好正

我都有咁諗

你唔夠信念
當唔到自己係關禮傑

仆街個角度好正

Walking洗唔洗借殼翻生？

關禮傑！關禮傑！

將軍澳新都城中心喎

太遠鳥

即場執返濟啦

預告段片已經播哂
仲有三節大暴走

特別節目
bigbigchannel有啦

依套野真係痴撚線

冇孖4 已經唔想睇

依個好似只係展覽黎

我知結局，其實全部都係夢

到宜家都估唔到會點

江嘉敏套LOOK好正

播左50集而家先話難聽

一節交代一條線

I AM KING OF THE WORLD!!!!!!!!

你入關禮傑數啦

最想睇孖四 兩個都冇去

HAPPY END啦

50周年

無bobby 搵鬼去咩

成條彌敦道咁闊點跳呀

通常大結局唔使睇都估到

其實尚董都唔知係咪親生
成家D 人成日調包

你死喇 ！成條 彌敦道 咁 厚

我估結局係有導演出黎嗌cut，其實所有都係戲黎，booby係飾演booby，一個演員，今次個角色叫宋仲基

諗返起佢地個樣就好笑
張生閉眼
bobby肉緊

但今年d戲不停咁死人...

除左reset時間線諗唔到可以點bbq

Booby係邊個

我和殭屍咩

咖啡mo嘅成魔之路

OCEAN個現場活動好樣衰

係咁問人有無事
點知自己中槍

Walking

唔好呀 walking

Walking bb

walking 呀

唔係死下話

似係假槍
玩野

第一時間係諗果兩兄弟先

唔好死

宜家殺咗walking咪報咗仇囉

你死左阿七點算呀

扮死？

同呀7一齊左冇耐咋

walking dead

地藏王

呀七

死唔眼閉

死得咁快

you are booby

個表情

假ga

50週年有人死

反眼好好笑

好假

Walking呀

反白眼到咁

比刀插死？

謝生個樣笑到我

walking 應該冇死架可

真係死咗

係 死都要搞笑

試佢姐？

一陣walking起身話：拿如果你執迷不悔就會咁嫁啦～

潛力圖

波比冇眼淚嘅

點解個個講點解都咬錯字

bobby個表情好似賭場風雲嗰張gif

去過2047就會明白

高潮眼

屌解

好好地既香港 變左

清仔

D對白

Walking個樣

笑死

神對白又黎

大陸

五十年不變

50年

周街都藍絲，我仲做人做咩

50年不變

2047

呢段對白

好諷刺

我唔想香港變成咁樣

第50集主題：守護香港

哇呢度好有隱喻

膠劇快d完

阿七

對白高質

啲50年

我唔想見到香港變成咁

J出血

2047之後既香港就係一個廢墟

7

中共打到黎啦

呀七個LOOK

反了反了

痴撚線 2047年 80歲阿叔 BOBBY 都咁好氣力揸槍

...............

著到咁索行街街

佢咀角偷笑

點解咁對依一pair

牙七好靚

阿7好慘

啊七

肛交敏笑4

好撚靚

阿7好正

大陸比唔比播？

呀7 好索

阿七好慘

個姣樣

見到阿7就想喊

怕唔怕METOO架

喪屍
個個人云亦云冇獨特性 黨話咩就咩

其實feel到有d爆味

估唔到呢套野有隱喻

原來walking堅死？ 以為扮死

有冇人cap對白

推到做最佳劇集

好想同肛交敏肛交呀

TVB

而家睇番佢三兄弟d回憶番哂黎

walking同呀七

三兄弟個回憶錄

有無下半部

特登提50年 怕觀眾get唔到

足足五十年

好好地一個香港2047搞到變廢墟

諗返起三哥 benz bobby又係三兄弟

香港

咁就陪我渡過左兩個幾月

快啲 到玩諗起往事

睇返好有感覺

陳豪渣緊車果度邊度來

又搞尚董

呢套會唔會同天與地一樣係大陸禁

Tbb咁夠薑隱喻

尚家始終無仔送終

好型

三子片段諗起天與地

我好唔捨得套劇， 點算

好滾動

套野D門唔鎖
任開唔嬲

我以為係bug

呢套野 大陸應該得47集 之後就END

Bobby有無死？

神劇

Walking 真係死左？

支那應該唔會播呢套

想知大陸有冇BAN呢套

會唔會播到一半先BAN

發生咩事

豆瓣要即刻下架個評分

無BAN

肥佬無死

......

mike哥自首啦

咁都唔死咩

咁walking點

同啊四換靈魂

？

比返Walking我

一齊到又要死 唔想睇了

唔通同Ali交換靈魂？

又 two face卡

換魂

交換

播到一半變廣告

唔識廣東話唔會覺得好睇

就咁埋咗落地

我諗都係喇

要互換了

好撚高質
核電廠=中共
喪屍=港豬
宋仲基佢地班反抗軍=有良知嘅香港人
2047年嘅香港畀大陸接管後就係到左不可收拾嘅殘局
要趁而家改變2047年香港人嘅命運
我地就係Key men

奪舍代佢死？

應該有卡 回帶了

代paris生仔？

同bobby調轉左身份?

幫佢生仔

Ali扁嘴

交換之後死個個都係陳豪？

Ali正能到...

咁未來果個係Ali黎？

魔星

諗住呢套野可能番生都唔奇

你有冇問過ali想唔想下半世做男人

好靚....

同Paris換 ？

睇貼吧

好多人都有睇喎

換靈魂 身體唔換無用架啵

眼淚開始黎

Ali進步咗好多

仲蠢到鍾意埋你個仆街

唔係電話響果下影住塊地當埋左我walking呀

好感動

落左之後養好個身體再生過啦女人

劇情去得好快，好似cut咗好多

ali做得好好

Benz雄又係類似死法

好on9 去睇張繼聰個ig 今次真係walking dead

首歌幾正

Ali呢到好戲

代生仔

佢表情好自然好好戲好到位

好撚正ali

咪咁撚天真啦
俾啲廢老睇以為串緊反中亂港美國特工咋
CCTVB根本點贏

ocean有劇透過

好撚好戲

好想喊

Ali好戲左好多

唔通睇下雨咩

唔會電死b

做咩出嚟

Wtf

Ali呢套絕對有驚喜

都係覺得呀七靚過Ali

屌你陀住個b玩十萬伏特

無死

淫賤到

個bb應該會電死

ali咁好戲..

係啦, 好似快左好多

好彩

痴撚線

冇死

屌 扮死

吊

冇事呀

未死

估撚到

笑撚左

真係吹你唔漲

真walking dead

屌大龍鳳黎

Ali先係魔王

痴線

屌,真係扮死

阿聰

Walking反cup

實HAPPY END...........

屌 d音樂轉得咁快

大家中哂計

頂你 好彩未死

個音樂

我屌 未喊完又黎一高潮

原來做戲

枉我咁感動

屌你

癡線嫁BB頂得順？ 比卡超黎嫁？

ali 值得拎女主

個白眼出賣左佢

屌佢未死

😂屌 walking 假死

tvb黎架 都估到喇
真係死咩

諗起陳豪生仔個樣

Walking無死到

兩條仆街

笑到pk

上一秒感動，屌你下一秒

我屌 反高潮到咁

果然假死

happy end

阿 mike 係戴耀廷

其實bobby副眼鏡有無伏筆 好似inception 咁？

屌
洗唔洗埋咁深

個音樂我屌

Bobby仲要咁認真

真係好誇

轉埋呢D音樂 真係反高潮

淫到流曬水

Walking未死

手術都慳返，熟9埋

Walking啱啱上返嚟嗰下

屌，套嘢真係vd撚正，下下反高潮

好撚失望

仲有兩節咋

咁陳豪同ali交換？

陳豪由屌人到比人屌
慘

人間性器肛交文

cls

會唔會因為咁佢先黑化

笑那死

氧氣樽

屌 仲睇到我眼濕濕

陳豪好撚好戲

呢套野啲劇情真係cls

陳豪同Ali掉轉？有咩用？？

好撚正喎 最後一集都不忘搞笑

呢個髮型同妝+件衫perfect池

屌那星 仲諗著換完會點 跟著就黎反高潮

我地中撚晒伏

仆街比返啲眼淚我

呢套野果然用常理解釋唔到

比陳豪返轉頭
係幾好

幫佢落仔掛

要拍續集
就係尚董見到D卡
決定奪舍得永生

逼ali落仔囉

好癲大結局 完全係諗唔到發展成點

呢到好bug呀屌 個bb唔電死 靈魂換左身體一樣就係無左個女

係囉 如果有一個死咗重換到咩

ali變宇宙大王

你的名字

點解要同ali 掉轉？

辛苦你喇Walking

咁即係已經改寫左mike做魔頭條線？

洗白左又洗番黑

Walkinh

個音樂好撚正
音樂真係好重要

Ali做大魔頭 ？

計埋ALI個肚入面, 個LOOP 有四個人喎

唔知係佢身體事定伏筆

陳豪去墮胎

之後ali露腿咪姐係mike代露
照j？

班仆街好撚好戲，dllm

代佢生仔

齊歡暢

屌 集體炒車

有得同ALI換身體

walking表示:
sorry啊阿7, 我頭先俾人殺咗
下次再約過一齊睇戲食爆谷啊

唔撚好happy ending呀

但會唔會陳豪個靈魂去左肚入面個BB 到

見到walking行樓梯上嚟真係笑到仆街

可能魔頭係Paris

ali啲戲

屌你老母左上logo

袋住張卡張卡連墮機都無事wo
你咪當保護埋全身同個bb
唔覺得係bug

陳豪比人屌到大肚

究竟係落定生仔?

有無人知係咩音樂

應該係佢負責生，死左就係陳豪死，之後ali以陳豪身份活下去，不過有可能因為咁ali先成魔為左救番老公

一個換三個，應該係代佢去生

呢套野真係好撚正

一係就轉完等陳豪控ail身體去落仔再換返 或者用陳豪靈魂去代ail生仔 真係死都係死陳豪 生到無事咪再換

肯定HAPPY...

你地估乜春劇情，呢套野鳩估得啦，橫掂實錯

最抵死係walkig死之後播阿七
屌你老母

如果happy ending 就

walking未死

應該生啦，頭先東張閪望爆料

呢套ali

做撚完廣告未啊屌絲毫

唔撚係呀wtf

同bb交換左靈魂點算？

巴打唔好搞到柒到核爆

正

ali

頂

呢到正撚到

On9 一定要sad end先好睇既

準備進入bbq環節

我屌

哇好cute

陳豪快d除衫

Ali著西裝好qq

好撚正

ali好正

可能最後真係核爆 拍續集

快d講holyssss

五十年啊 睇嚟要變大陸禁片

屌
陳豪生仔

哦代Ali生仔

岩岩個轉變位好撚正

陳豪生仔

癱左都行得返 一定可以順產

Ali 好qq

生果陣等ali就死 再一齊電先換

淨化下

搵啲女性荷爾蒙淨化佢啲暴戾

又賣廣告

Ali真伙正能到...

保濟丸

陳豪扮女人個look呢

變左坤哥?

屌 張繼聰係屋企睇大結局都幫手宣傳
tbb過橋抽板正pk

保濟丸植入式廣告

都係冇用

癱左都行得返 意志力極度堅強

我估會有嘅

痴線佬

小海白

放學icu

Ali 著老西

大合唱

大頭b

快樂抗爭

小海竹日

仆街 柒到唔敢睇

KEYMAN係 大頭B先真

玩世界線
變動率？

森美

邊間教會

Tvb真係好仆街

還我walking

公司嘅嘢 ，好多因素

On9仔

想講編劇都識幾多靚詩詞

屌首歌

ali著男裝都幾正

hyper hyper hyper

西裝ali

Ali夠iPad

童年回憶小海白

著得幾好睇

仲以為佢會去新港城 諗住落去望下

Tvb真係好仆街

好好笑

ALI西裝LOOK正撚到

Ali好QQ

串鳩佔中

變怪獸

又關TVB事

Ali好qq

你真係鬧少陣都身痕癢！

阿六 根本M黎

睇到呀四屌到呀六鵪鶉無聲出好撚正

串埋狗鐵

土瓜灣

抽水

幫狗鐵洗白 ？

今集抽到乾

MTR唔再係tvb賣廣告

變咗乸型

做咩

。。。。。。

正呀呢段

個位置笑死

抽到乾

痴撚線劇情

Bbq

咁就搞掂喪屍 淨返一節生仔bbq

準備happy end

Happy ending

咁兒戲

隻字不提 多謝都無句咁關唔關事

人人有屋住

陳豪個肚

屌咁就解決左

尚董

呀頂就咁bbq

BBQ!

SUPER！

咁就HAPPY END

TVB

大頭B先係大佬

3分鐘完場

屌陳豪個肚 笑到我拍哂枱

趕收工

笑撚死

陳豪生仔.... 痴線編劇

硬係覺得會sad end

2047嘅香港

我唔明喎 換左靈魂但都係果個身體， 咪都係心臟有事？

埋尾埋得好快

都仲係好多自由行

坤狗真係好能煩...

人人有屋住真係唔撚信

Cap坤哥

自己揸自己個波

咁就完 屌

心口

擺明收唔到尾hea嚟

摔心口

佢點知2047

點解呀爆仲可以睇到電視 但呀茹聽唔到心聲

老豆生仔

死就陳豪死

唔好咁老定呀

咁快就happy ending

個尾真係幾正

咁快

咁就完？

快到仆街

我唔準呀吓

終於有套係講男人生仔

ali 邊有咁大波

屌 ㄧ秒神劇變鳩劇

好嘔心

陳豪要贖罪

好那好笑

摸我個肚

好撚好笑

好撚gay

陳豪摸肚笑到仆街

屌
笑死

咁快又9點2

個肚咁高
似心口多d喎

仲有20分鐘, 邊有咁簡單

我真係忍唔住笑到停唔到

都係咁寫架啦
頂生仔呢招都好絕架啦

Bobby最後同邊個一齊

仲有15分鐘

個肚上到咁 假到呀

尚家D人知道晒 D 卡
真係永遠統治香港

陳豪個lum樣

咁快27

陳豪好溫柔

是撚但啦

誇世代大結局 (28)

摸肚

佢知道walking未死會唔會又痴線

冇啊爆睇到電視佢地就咩都做唔到
坤哥今次好波

又要開新POST

最尾如果有返喪屍會點

BBQ ending

垃撚圾

佢又唔係淨係封繼聰

全部蕭生藝員都封喎

燒晒點換身

最尾應該有個大逆轉

阿田食蕉啦

一集一po

買話梅俾佢老公

屌, 真係爛尾

享齊人之福

食屎啦呀田

呀田你去返2047 TIME LINE算啦

兩女共侍一夫

大塊田扯把啦

咁都叫爛尾？好滿意喎

咁就唔駛多謝 字牌公仔都無過？

集齊卡

一陣調唔返

睇6台彩!!

曹永廉

happy ending好d? Ok

回收伏筆

燒死左又調𨍭個身

最後係汗水嘅味道呀

硬係覺得仲有伏筆

阿廉

銀行肥仔伏筆同邊個買磅重機呢喂

留係到啦

對唔住阿爸

又要走

點解得兩張卡係有功能咁少

好似降魔的

其實肥仔都係伏線咩

dina 個仔個老豆都未講

硬係覺得有啲柒野會發生

好似馬明睇金剛小儀....

係咪會上市

銀行肥仔做乜

究竟安得尊係咪真係細過波比？

Bobby

銀行肥仔你當佢係鬼啦

試都咁大啖

波比真係好戲 啲眼淚係眼入面浪浪下

頭三十集Bobby未換返靈魂好睇d

第三身回到過來 對上一套係咪天與地

最後一節

無啦啦奸笑

講左啦

2個老豆5050

Cctv有入冇出

降魔的慘啲

最後有神秘人拎住好多張卡陰笑

完全無bug 好神

由年薪幾百萬既ibanker
到依家個性格改變

最後一節..快到

好多野未交代 唔好完呀
ocean同呀七條線

有無完整版推出

究竟豬頭個樣係點

馬明

痴線架

同問